東涌線又壞喇

屌你老母

遲成10分鐘呀屌佢老母

睇佢個款又唔想通報

由第一架車轉埋第二架車 都仲要等

又要等

等左3個字終於開

行下停下屌你老母

你咩站 我九龍 終於開

終於開 但已經遲到

有 delay 又唔報 traffic news
咁 traffic news 係比邊個睇

早知轉紅線